藍田飛雁投票站中有一位自稱保安叫Albert poon佢全程冇show pass又空凶街坊

有冇連登仔知佢叫料，見個選舉主任都要由佢指揮，佢自稱保安
求連登仔幫藍田街坊證實身份

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

以為得警甴會收埋委任證